{
  "id_query": "28574907",
  "total": 16219,
  "total_current": 200,
  "max_score": 60.25224,
  "origin_question": "Mình bị mất máy đã bật tìm định vị sao k tìm dk vậy ad?",
  "hits": [
    {
      "score": 23.031336,
      "id": "19771151",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình vào tìm chát online mà không tìm đc vậy mấy ac QTV ,",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc hiện tại website bên mình chưa hỗ trợ chat online bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.396088,
      "id": "28028818",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kêt lối blootuch của ip 6 này với máy androi vậy qtv   K tìm thấy thiêt bị kêt nối. Cả 2 máy k tìm thấy nhau luôn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không kết nối Bluetooth với Android được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.678001,
      "id": "26540001",
      "field_search": "question",
      "question": "E bị mất iphone mà người lấy reset lại máy thì có tìm lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu họ Restore lại máy của bạn và xóa tài khoản iCloud thì bạn sẽ không định vị lại máy được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.522638,
      "id": "28099049",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone giờ định vị sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để định vị vị trí hiện tại của bạn thì bạn có thể tải  về sử dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.969147,
      "id": "21899821",
      "field_search": "question",
      "question": "ad xem giúp bị như này là sao. chờ mãi mà k tìm đc ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.854368,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí về Icloud .Vào iCloud mở tính năng Bảo mật 2 lớp , tức là mỗi lần muốn đăng nhập iCloud trên PC thì phải có mã gửi về iPhone . Vậy Nếu mở tính năng định vị 2 lớp thì làm sao tìm dduocj iPhone bị mất ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp điện thoại bị mất thì bạn có thể làm lại số điện thoại để xác minh bước 2. Thêm nữa, nếu bạn đã đăng nhập với 1 máy tính và đã chọn tin cậy máy tính thì lần sau bạn có thể đăng nhập vào iCloud bình thường mà không cần xác minh bước 2 nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.960194,
      "id": "22390451",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng nhập vào trang icloud.com máy báo cài đặt icloud trên thiết bị này mở tìm iphone với mơ tìm bạn k thấy anh hà video mình tải lên là sao z",
      "answer": "Chào bạn, Trên iPhone bạn kết nối mạng và vào cài đặt > chọn hình đại diện của bạn > chọn iCloud > Ảnh > bật hết lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.682568,
      "id": "25097944",
      "field_search": "question",
      "question": "em tìm  mua iphone 6s 32GB sao không thấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6s 32GB thì bên em vẫn còn kinh doanh đó ạ. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.150429,
      "id": "23777394",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị lỗi wiffi không tìm thấy mạng wifi k biêt co phải lên ios 11 bi không nữa",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.102375,
      "id": "29999420",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có bao giờ bị virus không. Theo mình tìm hiểu không có virus chạy IOS",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành IOS là hệ điều hành mã nguồn đóng nên hiện chưa có virus nào chạy được trên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.866474,
      "id": "20972556",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc thì ăn sim lúc thì hiện lên đang tìm kiếm là sao vậy ? đã khởi động và tháo sim ra lao chùi rồi nhưng nó vẫn hiện không có dịch vụ và đang tìm kiếm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể sản phẩm này bạn mua từ đâu và bạn thử sử dụng những Sim khác xem có bị lỗi như trên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.765863,
      "id": "23592817",
      "field_search": "question",
      "question": "có ip 6s ko ad ơi. sao tìm trên này e ko thấy có kết quả vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có kinh doanh  nha anh, anh xem máy tại đây nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.716017,
      "id": "30867350",
      "field_search": "question",
      "question": "Trường hợp nào thì tắt tìm iphone vậy . Đổi id mới có tắt tìm ip ko . Reset máy thì có tắt ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ khi anh cần Restore lại điện thoại , khôi phục cài đặt gốc máy  và đăng xuất tài khoản icloud thì cần tắt tìm iPhone anh nhé. Ngoài cách trường hợp trên thì anh không cần phải tắt tìm iPhone anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.57045,
      "id": "22731656",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình tự nhiên bị tắt camera trong messenger mà vào cài đặt thì ko mở đc.ko tìm thấy chổ để mở như các máy khác thì phải làm sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.469027,
      "id": "31421351",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ở trên mới hay cũ Mình đang tìm con 6+ mới",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm anh đang xem là hàng mới anh nha, hiện tại thì iPhone 6 Plus bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.461525,
      "id": "27269708",
      "field_search": "question",
      "question": "Muôn tat định vị thi lam sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào cài đặt > quyền riêng tư > dịch vụ định vị > tắt bạn nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.217733,
      "id": "32534289",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao trên app store lại kh tìm thấy app bigo vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình kiểm tra cũng không còn ứng dụng này trên AppStore, có thể ứng dụng không còn được hỗ trợ trên AppStore bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08658,
      "id": "28639604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e dùng ip 6 ios 11.0.3. Mới hôm qua sao e bật wifi lên nhưng ko tìm thấy mạng wifi nào cả. Trong khi nhà e có wifi. Lên web tìm mọi cách và làm rồi nhưng cũng ko đc. Ad giúp e đc ko.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do wifi của bạn đang có vấn đề. Bạn vui lòng khởi động lại modem wifi sau đó kết nối lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.89805,
      "id": "27767089",
      "field_search": "question",
      "question": "mình cần tìm ip6 32gb màu den hiện tại cơ sở mình còn k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là điện thoại Iphone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chứ không có màu đen ạ, không biết anh có muốn mua màu vàng đồng không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.883947,
      "id": "31149428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tìm iphone 6 cũ . Có hàng ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị Khánh,Dạ chị vui lòng truy cập này để tham khảo sản phẩm đã qua sử dụng giúp em nhaChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.766584,
      "id": "18470506",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh làm theo hướng dẫn rồi nhưng máy khác tìm k được",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể thử khởi động lại 2 máy, hoặc kiểm tra tín hiệu mạng xem có được tốt không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.703049,
      "id": "20811110",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao để sim vô mà lại hiện lên là đang tìm kiếm là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.674658,
      "id": "19875697",
      "field_search": "question",
      "question": "e cần tư vấn qua khung chat ? Sao tìm mãi k thấy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc tính năng live chat này hiện tại siêu thị bên em có hỗ trợ ngẫu nhiên thôi chị nhé, nếu chị không được hỗ trợ thì  không biết chị đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ chị nhé, chị có thể để lại vấn đề của chị vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ chị ngay lập tức chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.639742,
      "id": "24910685",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có 6plus ko sao mk tìm ko thấy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm Iphone 6 Plus ngừng kinh doanh vui lòng anh chọn sản phẩm khác nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.426767,
      "id": "29209051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.  Cục wf cách máy tầm 10m. Trog khi đó mấy máy khác bắt ok full vạch.  Ip6 của e thì không tìm thấy.  Làm đủ mọi cách r mà vẫn khôg tìm thấy wf ở khoảng cách đó.  Vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó sử dụng lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.237385,
      "id": "23460457",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tìm 1 máy chơi game onl ổn định chẳng hạn như liên quân  Giá từ 5 -8 triệu. Ad tư vấn dùm e ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với nhu cầu của anh thì anh tham khảo thử Sony Xperia XA1 Plus xem sao anh nha. Sản phẩm có thể hỗ trợ anh chơi game liên quân tốt đó anh tuy nhiên cũng còn tuỳ vào kết nối mạng của anh nữa anh nhé. Anh tham khảo thử  ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.200167,
      "id": "30549556",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên appstore của em k có zing mp3 ạ ? Em tìm hoài mà k thấy ! 💔",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng bấm vào  để tải ứng dụng Zing MP3 xem được không chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.989004,
      "id": "28506944",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình vào Appstore tìm kiếm thì khi search lại hiện không thể kết nối với Appstore, mình đã thử bật 3g và kết nối với wifi khác vẫn như v. Làm sao để khắc phục ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.963539,
      "id": "26143583",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạt có nóng không vậy sao máy em sạt mà không sài tắt hết wifi 3g định vị luôn vẩn nóng",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng điện thoại bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.669285,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, Cho mình hỏi tại sao máy mình không bật tắt được chức năng khử tiếng ồn trên ip vậy ạ. Nó bị mờ không bật được.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.557868,
      "id": "25543110",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn tìm iphone 6s đổi trả. có không bạn",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.280813,
      "id": "29723955",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần tìm ip 5 không biết có hàng không nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em đã ngưng kinh doanh sản phẩm iPhone 5 rồi ạ. Mong anh thông cảm! Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em đang kinh doanh nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.246612,
      "id": "21064713",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m hỏi chút, trước đây mình dùng Ip 5c nhưng máy hỏng mà m chưa thoát iCloud ra, bây giờ chuyển sang ip6 m k tìm được danh bạ cũ. Vậy có cách nào thoát iCloud từ máy đã hỏng k( máy 5c bị vỡ k thể phục hồi) xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Để lấy danh bạ qua thì bạn đăng nhập tài khoản iCloud đó vào iPhone 6 để đồng bộ là được nha. Để đăng xuất thì bạn vào  > đăng nhập tài khoản iCloud vào > vào mục tìm iPhone > chọn thiết bị cần xoá tài khoản > Xoá là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1283455,
      "id": "20950498",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc thì ăn sim lúc thì đang tìm kiếm quài v",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.053333,
      "id": "27214591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã tắt máy đi khởi động lại vẫn k mở đk 4g mặc dù đã bật",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng để các bạn kiểm tra tình trạng sim đã đăng kí gói cước 4G chưa, sim bạn có đang là sim 4G không và có hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.965772,
      "id": "18185843",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi tí. E bị quên tài khoản iCloud . AD có cách nào giúp e tìm lại tài khoản đc ko.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iCloud đã bị khóa thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa nên bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.64685,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.618488,
      "id": "21680284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi sao e cài ứng dụng thời tiết ra màn hình widget nó cứ hiện Hà Nội vậy trong khi e cài vị trí mặc định của e là Tp.Nam Định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy, bật định vị sau đó vào ứng dụng thời tiết để cập nhật lại xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.547782,
      "id": "21824063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e xài iphone 6 plus mà e bỏ sim vào nó hiện đang tìm kiếm và sau nó hiện chữ k có dịch vụ có nghĩa nó bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin máy bạn mua tại hệ thống thegioididong.com hay mua xách tay từ nước ngoài về ạ, vì 1 số máy xách tay sử dụng phiên bản khóa nhà mạng sẽ không dùng được sim Việt Nam bạn nhé, bạn thử lắp 1 sim khác vào máy kiểm tra giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.494719,
      "id": "22263239",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị vậy là sao ad",
      "answer": "Trường hợp này bạn sử dụng 1 điện thoại khác để đăng nhập ID Apple , sau đó bạn đăng nhập lại tài khoản ID Apple đó vào máy của bạn xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.35832,
      "id": "30111873",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào tgdd ạ. Dự là em mua iphone 6 này đc hơn 10 ngày.và có vấn đề là sáng nay em bật định vị để xem bản đồ và không tắt đc.khi chạm vào định vị thì máy có hiện tượng đơ và không thể tắt đc ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.355329,
      "id": "20187328",
      "field_search": "question",
      "question": "Tìm sdt trong icloud bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là bạn muốn tìm danh bạ được lưu vào iCloud hay như thế nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.344234,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e cài đặt thông báo trong zalo, đã cài ứng dụng nền, cài đặt > zalo bật tất cả ứng dung.., nhưng vẫn k dk ??? Đt của e bị làm sao??",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.328423,
      "id": "27606953",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vào cài đặt chung..và tìm Quản Lý Thiết bị.thì kh thấy ?",
      "answer": "Chào bạn, Phần cài đặt chung của máy không có phần Quản lý thiết bị bạn nhé.Không biết bạn đang muốn thực hiện tác vụ nào để mình giúp bạn.Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320206,
      "id": "28676618",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tgdd có thay ăng ten wifi ko ad Iphone 6 của e ko tìm thấy wifi. Nếu tìm thấy thì chỉ có 1 vạch và ko kết nối đc. E sợ nó bị hỏng ăng ten hoặc là ic wifi. Ad cho e biết giá tiền thay đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được nha, mong anh thông cảm ạ. Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá(nếu có) anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.292751,
      "id": "22223089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iPhone 632gb tim ch play K ạ. Em muốn tìm hình nền",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone không có kho ứng dụng CH Play bạn nhé, bạn có thể tải ứng dụng tải hình nền .Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.096514,
      "id": "31405999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tại sao mấy ngày nay máy mình bị mất logo nhà mạng rồi? giờ chỉ hiện cột sóng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.031513,
      "id": "28803119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt ip6 định vị đúng vị trí nhưng khi chỉ đường thì điểm xuất phát sao lại sai như ảnh v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng ứng dụng Google Map phiên bản mới nhất xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.984998,
      "id": "21837635",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 len ios 11 ổn ko AD mình đang xài 10.3.2 thấy rất mượt định lên ios 11 trải nghiệm tính năng thú vị",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 vẫn ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.965637,
      "id": "29900678",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao ip 6 của mình bị mất nút home ảo hoài v ad",
      "answer": "Chào chị , Chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật lại xem được không chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.960841,
      "id": "27032253",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hay bị mất dòng trên vậy ạ",
      "answer": "@Trương Thị Mỹ Hiền:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.824499,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774304,
      "id": "19608269",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi ! em mất một iphone 6 16G mà e không có icloud và không cài gì cả thì có định vị được máy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này rất tiếc là  không có cách nào định vị máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.656597,
      "id": "24842215",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình toàn bị treo máy nhỉ ad",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.559249,
      "id": "21098523",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi, m ko tìm được zing MP3 trên app Stone?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn đang ở Việt Nam hay ở nước ngoài vậy bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.495666,
      "id": "19171809",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e bị mất wifi phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.468016,
      "id": "20788514",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao để sim vô thì nó hiện lên là đang tìm kiếm với ko có dịch vụ là sao v",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình vệ sinh lại mạch đồng của sim hoặc đổi sim khác và khởi động máy lại xem được không bạn nha. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.456257,
      "id": "24168199",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã bật thư viện ảnh cloud và e xoá trong album thì ảnh trong icloud mất lun hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn bật đồng bộ iCloud > xóa ảnh thì ảnh sẽ bị xóa khỏi iCloud nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404192,
      "id": "21238430",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy màn hình bị ộp ẹp v đổi đã lo ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra bên em kiểm tra màn hình của anh bị lỗi như thế nào. Nếu sản phẩm bị lỗi sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.394791,
      "id": "30421309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi, viber của e có hiện lên 4 tin nhắn mới nhưng tìm k thấy là sào ạ, mong ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.373099,
      "id": "32217267",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 hôm trước cập nhật phần mềm giờ làm sao thay đổi mật khẩu khoá màn hình vậy ae!!tìm hoài ko thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vào cài đặt > touch ID và mật mã > nhập mật khẩu cũ > chọn thay đổi mật mã là được bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.301103,
      "id": "25690324",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e xoay màn hình k dk ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kéo thanh trạng thái - bật xoay màn hình - vào mở ảnh - xem ảnh và xoay màn hình xem ảnh có xoay không bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.180143,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.166688,
      "id": "30639194",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã “đặt lại” mà sao máy em vẫn hay bị đơ vậy ạ !!",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.110975,
      "id": "27526966",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online bao h dk lấy máy vậy ad",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GBr nếu anh đặt hàng online GIÁ RẺ: 6.690.000₫ thì anh nhận hàng trong vòng 48 giờ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.110547,
      "id": "21408461",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi.... mình lưu mật khẩu tìm iphone đc k ạ? Chứ mỗi lần e vào là nó bắt ghi mk?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử đăng nhập tài khoản và thoát ứng dụng vào lại thì tài khoản vẫn được lưu lại ạ; bạn thử khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại và kiểm tra xem sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.095346,
      "id": "23701787",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sn 98 có mua trả góp dk k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại thì anh vẫn chưa đủ tuổi nên anh chưa thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đã đủ 20-60 tuổi đứng tên mua trả góp thay anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.062134,
      "id": "30531642",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt of e chơi free fire tự dưng bị mất tính năng giao tiêp với đôg đọi trong khi mik van bật. Có thể nghe dk đd noi nhưng e noi thi dd k nghe dk. Các cuộc gọi ngoài thì vân bt. Ad cho e hoi nguyen nhan nó bị như vạy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước tiên thì anh thử xóa game đi, rồi anh tải game này và kiểm tra lại xem còn tình trạng như vậy không nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.010417,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.997024,
      "id": "21821743",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho mình hỏi, tất cả các tập tin hay video download về trong Iphone6 nằm ở đâu vậy? Mình tìm hoài không thấy. Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này do mặc định hệ điều hành IOS không có mục quản lý file nên khi bạn tải dữ liệu hoặc video bằng ứng dụng nào thì bạn có thể vào trực tiếp ứng dụng đó để xem lại bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.915295,
      "id": "31852116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào để bật/tắt nhanh wifi,bluetooch, vị trí iphone 6 mà k cần vào phần cài đặt k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ chị vuốt từ dưới lên trên là sẽ hiển thị mục để bật / tắt wifi , Bluetooth , còn GPS thì cần vào cài đặt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8401985,
      "id": "20277385",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx5006473521 Nhờ ad chek hộ imel máy e có phải còn bảo hành chính hãng apple hay ko ạ.. e tìm mãi mà ko đc ạ .. thank ad",
      "answer": "Chào anhEm vừa kiểm tra số IMEI này không tìm thấy thông tin nào trên hệ thống Thegioididong.com nên em không có thông tin anh nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.785676,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi sao mk bật chế độ máy bay không bật đc wi fi zay ad",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.760588,
      "id": "25916351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cả",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.760588,
      "id": "25916317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.731062,
      "id": "20628529",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua sản hẩm hơn 01 tháng rồi. sáng nay sạc pin thì tự nhiên mất nguồn. ấn nút  bật màn hình mãi không thấy lên. ấn đồng thời 2 nút hoome và bật màn hình mới lên. máy mình bị sao ạ. cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Có thể trong quá trình hoạt động máy bị xung đột phần mềm nên dẫn đến treo máy bạn nha, bạn an tâm sử dụng nè.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.687044,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ktv tgđ. Mình muốn hỏi mình đang xài iphone 6,  phiên bản ios 10.0.2. Giờ muốn cập nhật lên ios11 hoặc ios12 thì máy cứ bị như hình, không tìm được bản cập nhật. Mình đã thử nhiều mạng wifi khác nhau, có khi bị đơ màn hình cả ngày ạ. Mong phản hồi từ ktv. Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này anh giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp em nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6677,
      "id": "22023122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách tắt âm phím số trên ip6, mình nâng cấp lên IOS11 âm phím số rất to, nghe rất khó chịu mà mình tìm đủ cách ko tắt được, thanks đã tư vấn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt > Âm thanh > Âm bàn phím > Tắt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.649675,
      "id": "24308182",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào facebook lướt bag tin chi dk môt ít la k lướt dk nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.613489,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.612429,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình cài ứng dụng bằng itunes trên máy tính, vậy em tháo itunes trên máy tính ra thì ứng dụng của mình có bị mất theo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.522844,
      "id": "21154761",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc qua đêm thì nó có bị tình trạng không có sóng ko vậy , ví dụ như là \" đang tìm kiếm \" hoặc \" không có dịch vụ \" á",
      "answer": "Chào bạn.Mình tìm kiếm thông tin thì không có tình trạng để máy sạc qua đêm mà phát sinh lỗi sim như bạn đề cập nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.483249,
      "id": "29397430",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi bật dữ liệu máy bị nóng thì có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn bật dữ liệu mạng di động thì máy sẽ ấm lên nhanh bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.469354,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467353,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 người ta gọi điện nói chuyện cứ bị dội lại là sao vậy ad. Do máy mình hay máy người ta",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy, hoặc thử gọi điện vào 1 lúc khác xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.457567,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.412515,
      "id": "21942373",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy về là cứ bảo kích hoạt imesseger, ok là mất tiền. Tắt nguồn mở lại vãn bị. Lỗi hay sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem bạn có thường khởi động lại máy hoặc thay đổi sim không nhé, việc này sẽ ảnh hưởng đến việc kích hoạt lại iMessage đó ạ.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.411218,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.371168,
      "id": "21904358",
      "field_search": "question",
      "question": "bị như này là sao vậy ad k thể tải đc",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.284814,
      "id": "21337700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao ip của mình  vào trang tìm kiếm mà gõ chữ đầu tiên nó hay bị ko gõ được tiếng Việt, nhưng đến từ thứ 2 thì lại được? M đang dùng ip6 bản 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải về ứng dụng Laban key cài vào máy sử dụng ứng dụng này làm bàn phím mặc định cho máy rồi gõ tiếng Việt lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263604,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.261516,
      "id": "24229792",
      "field_search": "question",
      "question": "Các ứng dụng trong máy có bị mất hoặc bị đăng xuất k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn tên ứng dụng bạn muốn nhắc tới để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.25477,
      "id": "25695954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP 6 này không tắt được âm thanh khi mình bấm các số để gọi ý , nó kêu bip bip tìm mãi ko thấy chỗ tắt",
      "answer": "Chào bạn, Đây là thiết kế mặc định của máy nên không tắt được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.245159,
      "id": "19562014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 tải nhạc về lưu ở đâu vậy ạ e tìm trong phần nhạc ko thấy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc bằng cách hay ứng dụng nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.24217,
      "id": "21587639",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa xài ip lần nào nhưng em chỉ tìm hiểu. Thì mình mở khóa bằng bảo mật VT sao phải nhập icoul ms dùng dc ạm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với bảo mật vân tay thì sẽ khác với iCloud với vân tay thì hỗ trợ bạn khóa màn hình còn với iCloud thì sẽ khóa toàn bộ máy tức là bảo mật sẽ cao hơn nếu máy của bạn mất vân tay thì có thể Restore lại máy để sử dụng được nhưng nếu máy bị khóa iCloud thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa và không sử dụng được điện thoại nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.234923,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.229946,
      "id": "19465958",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang định mua j7 pro hoặc iphone 6 32gb , e chỉ chup hinh xem phim face , zalo ít game thui .. e cần tìm 1 máy ko lag giật mạng .. và tuổi thọ và độ mượt của máy cao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn sử dụng hệ điều hành mượt mà lâu dài, thì bạn nên chọn iPhone 6 32Gb nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.227825,
      "id": "21059938",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao con ip6 của mình sài nhanh nóng vậy. Có bị sao k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy nhanh này xảy ra bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.19738,
      "id": "18326040",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình mua mới nguyên seal tối nay. Lắp sim vào rồi check ngày kích hoạt bị lùi mất chục ngày là sao. 15/4. Nhờ ad kỹ thuật giúp mình",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cung cấp thêm thông tin cho mình IMEI sản phẩm  này để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.168387,
      "id": "19960103",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cây lấy sim của máy samsung j5, có cách nào lấy ko vậy bạn. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể sử dụng kẹp giấy nhỏ thay cho Cây lấy Sim hoặc bạn có thể liên hệ cửa hàng bên ngoài để mua lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.166041,
      "id": "22358136",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho e hỏi tại sao e nắp sim vào lại ghi là đang tìm kiếm ạ, giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một sim nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.162445,
      "id": "31628251",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoir sao khi em khởi động lại máy thì bị mất hết tất cả hình vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.122729,
      "id": "31562244",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao minh bật 4g ko được ad minh đã đổi qua 4g mobifone rồi nó cứ 3g ko ak",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > chọn 4G sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem có được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.120999,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.044279,
      "id": "18560816",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear ! Mh có sd 2 iphone 5s & 6. Cho mình hỏi là khi mình muốn sử dụng chức năng tìm iphone thì trên thiết bị ip 6 phải nhập icloud của ip5s phải ko ? Ths !",
      "answer": "Chào bạn,Dạ muốn định vị máy iphone đúng là cần phải nhập đúng thông tin tài khoản icloud mới được ạ, nhưng khi định vị bạn cần truy cập địa chỉ icloud.com trên máy tính hoặc dùng ứng dụng \" Tìm iphone\" nhé, bạn dùng trình duyệt safari sẽ không được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.952613,
      "id": "24171588",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình đi bảo hanh mà jo khôi phục ảnh laj k đk vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn khôi phục ảnh lại từ đâu để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.945621,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt âm thanh mặc định ip . của máy cho ip6 . Mà khi gọi nó chỉ có rung lại ko có chuông vậy ad.",
      "answer": "Chào anh Anh gạt nút im lặng bên hông máy xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.916853,
      "id": "22781236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi tại sao iphone 6s plus của mình bị sao mà ghi nhớ mất hết rồi gọi không được nó cứ báo máy bận",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.90478,
      "id": "26675334",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k cm dk nhể",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng thông tin thêm để bên em hỗ trợ tốt hơn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.84837,
      "id": "18247142",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi máy e dùng cạn sạch dung lượng pin khi cắm vào lại lên 15% Pin k hề bị chai và e đã tắt nguồn đi bật lại nó vẫn v ?",
      "answer": "Chào anh KhánhVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin sản phẩm bị lỗi gì vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.846389,
      "id": "22412631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để 1đêm sáng mất 6%pin k bật mạng tắt hết đa nhiệm là bình thường ha sao pin co vấn đề z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình thì pin của máy vẫn đang ở mức cho phép ạ; để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.825991,
      "id": "27069300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi...iPhone 6s plus có 8loa ơ dưới mà bật nhạc nghe đk 4 loa vậy có phải bị hư k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do máy chỉ hỗ trợ 1 loa ngoài còn lại là Micro giả loa chứ không phải máy bị lỗi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.785026,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.683753,
      "id": "21094255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tin nhắn bị v là sao ạ. Tk vẫn còn tiền, em cũng đã bật chế độ gửi SMS trong cài đặt r mà gửi ko đc",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.664351,
      "id": "18268993",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình đang dùng ip6. K hiểu sao bắt sóng 3g rất kém tròn khi data tốc độ cao vẫn còn. Sóng k full vạch chỉ 3-4 vạch. Bật 2g thì full sóng. Minh da thử cài đặt lại mạng nhung k khắc phục dc. Ad cho joir máy mình bị sao ạ. Thank àd",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.663858,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6628475,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.610843,
      "id": "30622496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi chức nang \"Tìm bạn\" và \"tìm iphone\" trên iphone chinh xac đc khoang bnhiu % vây ạ. Mun theo dõi đth khac (cũng là ip) thì nên tai ứng dụng nao co độ chinh xac cao nhât v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, về việc thông tin riêng tư cá nhân thì bên mình không hỗ trợ hướng dẫn định vị, theo dõi điện thoại người dùng bạn nha. Mong bạn thông cảm ạ ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.608688,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.562189,
      "id": "19341381",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc 2 lần liệu máy có bị sao k ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng nhiều thì sạc nhiều thôi chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.526245,
      "id": "24027006",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần hỗ trợ xíu về điện thoại Iphone 6. Clip quay từ điện thoại khi kết nối với máy tính thì không tìm thấy Rất mong sự hỗ trợ Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.52372,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TRước mình có mua trả góp và đã hoàn tất hồ sơ giờ mình muốn mua trả góp chỉ với t đc k ak. Vì bằng lái xe mình bị mất ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể góp tiếp anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) để làm hồ sơ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.513817,
      "id": "28436929",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày.máy tự rung và bật wifi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy rung là có thể máy có thông báo, còn về vấn đề wifi thì bạn vào cài đặt > wifi > tắt tại đây thì mới tắt hẳn được, còn bạn tắt trong trung tâm kiểm soát thì chỉ là tắt tạm thời thôi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.502783,
      "id": "25850901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chúp xao iphone của e nt cho máy android pai cần bật mạng vậy có pai bị lỗi k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn nhắn tin qua sim hay qua các ứng dụng như Messenger mà có tình trạng trên vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.498332,
      "id": "29609025",
      "field_search": "question",
      "question": "Các men cho em hỏi em dùng Iphone 5s, ví dụ như em đang bật và kết nối bluetooth với 1 thiết bị rồi mà em muốn ngăn không cho các thiết bị Bluetooth khác dò tìm được Iphone của mình thì làm cách nào ạ ?? Em dùng Iphone 5s chạy IOS 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào anh Cụ thể thiết bị đã kết nối mà anh đang đề cập đó là gì ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất ạ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.49663,
      "id": "29686611",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua máy ở hà giang, nhưng về nam định có bảo hành dc ở TGGĐ nam định k",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị mua máy tại Thegioididong.com thì chị có thể ra siêu thị bất kỳ để được hỗ trợ chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.482079,
      "id": "26954812",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để xóa 2 cái icon hình ảnh này qtv ( 2 icon khoang tròn màu đen ) tìm cách xóa hoài mà ko ra .",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng nhấn giữ icon > các icon sẽ lắc lư và hiện ra dấu \"x\" > bạn chọn vào dấu này trên ứng dụng muốn xóa là được bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.479586,
      "id": "25368835",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone bị mất CH-Play thì làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone thì dùng hệ điều hành iOS nên không có CH Play bạn nhé. Bạn kiểm tra xem máy bạn có phải là máy chính hãng Apple không nhé bạn .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.421017,
      "id": "21450858",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd vị thanh còn hàng k ac",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại còn hàng tại TP. Vị Thanh, nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.406971,
      "id": "19901466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy hai ngày giờ em phát hiện nút home bị rục rịch vậy có làm sao k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.397617,
      "id": "26057561",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt ảnh vào iCloud k dc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn thao tác không được vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.394758,
      "id": "19165598",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd o vị thanh còn hàng k",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại khu vực của anh rồi, tuy nhiên sản phẩm hiện vẫn đang còn hàng tại Tỉnh Lộ 925, ấp Thị Trấn, TT. Ngã Sáu, H. Châu Thành ; Số 52, quốc lộ 61, xã Tân Bình, H. Phụng Hiệp và Điện Máy Xanh Số 31-33 quốc lộ 61, ấp Tân Phú A, TT. Cái Tắc đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng sản phẩm cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.357655,
      "id": "29720286",
      "field_search": "question",
      "question": "Mess của mình bị mất gọi và gọi video ở góc phải màn hình. Mình phải làm sao?",
      "answer": "@Duy Lê:hình ảnh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.332892,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao máy hay bị mất vân thế có phải do sử dụng nhiều quá k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp của bạn có thể vui lòng cung cấp thông tin rõ hơn về tình trạng mất vân như thế nào trên máy bạn , bạn có thể phản hồi thông tin tại đây để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.324946,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.32032,
      "id": "29536557",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị như thế này làm sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ vấn đề của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.318503,
      "id": "29047416",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin xong thì máy lâu lâu bị đơ mất cảm ứng là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thử khởi động lại máy chưa vậy ạ; và tình trạng này mới xuất hiện thôi hay từ lúc mới thay pin xong đã có rồi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.305067,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 5 của mình cuộc gọi đến k thấy có chuông. Mình vẫn để chuông gọi đến nhưng k thấy có chuông. Vậy máy mình bị sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Và cần kiểm tra chính xác xem đã gạt nút tắt chuông bên cạnh trái lên chưa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.297006,
      "id": "28855023",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn có thể tìm giúp mik chỗ bào bán điênn thoại iPhone 6s 16GB có đc ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em NGỪNG KINH DOANH rồi ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm  giúp em ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.256304,
      "id": "22042183",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao điên thoai e không có chữ định dạng như bước 3 vậy? E phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Chức năng này chỉ có trên điện thoại iPhone 7 trở lên thôi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.228857,
      "id": "22772955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 5s của mình pin xuống nhanh mà cứ xuống con 20 10 %pin là mất nguôn hỏi máy bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do máy bị chai pin, bạn thử kiểm tra lại pin của máy theo cách , nếu thấy pin máy có vấn đề thì bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.226065,
      "id": "29385654",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau khi reset lại máy mình nó bị vậy! Phải làm sao bây giờ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm Iphone vào máy tính qua itunes và kích hoạt lại xem được không bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.220839,
      "id": "28448994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 5s, muốn rút sim ra thì có bị mất đồng bộ và mất danh bạ ko vậy ad? Một điều nữa là mình có thể dùng chung ID ip, Icloud,... trên cả 2 máy 5s và 6 32g đc ko? có bị lỗi gì ko?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này khi bạn gắn sim vào máy và chép danh bạ từ sim vào máy thì khi bạn rút sim danh bạ vẫn còn bạn nhé, bạn có thể dùng chung Icloud và Id apple trên 2 máy iphone bình thường nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.198645,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.158468,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.123386,
      "id": "21661103",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với...khi mình đăng nhập facebook liền hiện ra thông báo tạm thời bị chặn chức năng....mình tìm các trang mạng thì chỉ bị chặn một vài chức năng như chat,nhóm,v.v.. đây nó liền hiện ra nhe trên thì bên mình có giúp dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, đây là tính năng chặn chức năng từ Facebook, nên bên mình không thể can thiệp được ạ. Bạn vui lòng chờ đợi trong một thời gian thì các tính năng tạm khóa sẽ được mở trở lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.12322,
      "id": "29645699",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên ơi cho mình hỏi sao máy mình không kết nối dc mạng đi động nhể? Mình cho reset máy các thứ không đc, cứ hiện cái chữ Đang tìm kiếm ở bên góc. Wifi cũng bắt chập chờn lắm (Mình mua bản 99% mới dc hơn 1 tháng thôi à)",
      "answer": "Chào chị, chị thử tắt điện thoại , gắn SIM khác vào máy và khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.092753,
      "id": "27829803",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k bật 3G lên dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.077406,
      "id": "22610738",
      "field_search": "question",
      "question": "Thành tỵ 2 bình định còn k ad.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại 379 Lê Duẩn, P. Đập Đá,TX. An Nhơn, T. Bình Định VÀ Số 160 Trần Phú, P.Bình Định, TX.An Nhơn, T.Bình Định anh nha. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.040195,
      "id": "24869128",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có bán que chọc sim k vậy ạ ??? mình mới bị làm mất nên muốn mua mấy cái",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không kinh doanh phụ kiện que chọc sim ạ,mong anh thông cảm Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.03517,
      "id": "21889843",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone hay bị mất danh bạ. Cách lấy lại như nào vậy mọi người.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng tài khoản icloud không và nếu có sử dụng thì tài khoản này bạn có chia sẻ sử dụng với ai nữa không ạ để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.023005,
      "id": "31989070",
      "field_search": "question",
      "question": "sao giờ máy chs max cấu hình liên quân k dk như trk nữa hà e",
      "answer": "Chào anh ,Dạ hiện tại game này đã nặng hơn nên anh vui lòng giảm cấu hình game xuống thấp hơn trước một chút để chơi được mượt mà hơn ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.016735,
      "id": "25137858",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad xho mình hỏi mình dùng iphone 4s mà bữa nay thường xuyên bị treo máy hình quả táo.. Không dùng cg bị vậy khoản hơn 1 phút thì bật lại màn hình bình thường, rồi lại bị tiếp. Quá trình lặp lại thường xuyên.  Mình muốn hỏi là nó bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo và làm theo \"\" để khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.013623,
      "id": "26482984",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình mua tại TGDD đã hết thời gian bảo hành vậy bên TGDD có thu lại không AD",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc bên em không có hỗ trợ thu lại máy đã hết bảo hành nha anh, mong anh thông cảm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0072565,
      "id": "24563617",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 của mình k kết nối bluetooth với loa logitech x300 được (đt và loa mới mua của tgdđ), nó k tìm thấy thiết bị , mình có dùng ip 6 plus khác để kết nối thì cũng không được , nhưng dt androi thì kết nối được , hướng dẫn giùm mình , thanks",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này hãy khởi động lại máy iPhone và dò kết nối xem được không bạn nhé . Nếu vẫn không được bạn vui lòng bớt chút thời gian mang Loa ra nơi bán để nhờ hỗ trợ kiểm tra lại xem sao bạn nha .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.002786,
      "id": "20318998",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin dk lâu k ad sao mới 1800 thui giải trí như liên quân thi 2 trận là hết rồi",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn dùng chơi game liên tục thì có thể duy trì được hơn 3 giờ tùy vào game bạn chơi và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.989723,
      "id": "24819896",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 xài lát bị nóng máy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn.Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5-10 phút hay sạc pin đặc biệt là kết nối 3G thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt cho nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.984331,
      "id": "26352432",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã đưa máy ra siêu thị. Bắt được wf của siêu thị nhưng cả nhà e và mấy nhà xung quanh lại k được. Vậy là máy e bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng thứ 3 \"đặt lại cài đặt mạng\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.979765,
      "id": "26412192",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất mật khẩu icloud có cách nào lấy lại không vậy ad? Hay có chạy lại chương trình như mới đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Việc chạy lại chương trình thì vẫn cần tài khoản mật khẩu iCLoud để kích hoạt lại nha bạn. Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\",  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.953686,
      "id": "28791978",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone 6 32g sao nge nhạc nóng máy vậy.có phải máy bị lỗi j k",
      "answer": "Chào bạn Khi nghe nhạc nếu bạn có kết nối mạng thì máy sẽ nóng lên là bình thường , không phải bị lỗi bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.952729,
      "id": "29954966",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình khôi phục cài đặt góc thì máy bị mất những gì các ae? Hình ảnh, mã gì đó của máy có mất không ae?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn chỉ cần sao lưu lại dữ liệu, thì toàn bộ dữ liệu sẽ được giữ lại, không bị mất gì cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.950122,
      "id": "20446828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tìm hiểu thêm về việc thanh toán bằng Master card Cho mình hỏi TGDD chấp nhận thanh toán bằng Master card của những ngân hàng nào?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể sử dụng thẻ Master Card được phát hành bởi các ngân hàng tại Việt Nam chị nhé.Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9487915,
      "id": "25038799",
      "field_search": "question",
      "question": "nâng câp phiên ban mới dk k ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn muốn cập nhật lên IOS bản bao nhiêu để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.923847,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của em làm sao mà chưa sạc đầy đã báo đầy pin  với giắc cắm tai nghe cắm vào Ko nghe được tắt máy mới khởi động lai mới nghe dk với thỉnh thoảng nó mất sóng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kết nối điện thoại với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên bạn nhé.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên điện thoại của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud bạn nhé.- Nếu máy có jailbreak thì bạn nên xóa jailbreak trước khi restore để tránh lỗi phát sinh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.904457,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8995905,
      "id": "20182381",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi sao em nhập ktra số imei lại k dk vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị bỏ khoảng trắng đi là được chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.879045,
      "id": "27489315",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 mà IOS11 vậy? mình nghĩ máy chuẩn IOS10 thôi chứ AD",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iphone 6 mới hiện nay chạy IOS 11 bạn nhé, vì máy nằm trong danh sách cập nhật IOS nên máy chạy IOS 11 là bình thường ạ. Máy chạy IOS 10 thường là các máy của lô hàng cũ ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.874109,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình thường bị mất hết âm thanh khi có cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.865701,
      "id": "28506856",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình vào Appstore mục Tìm kiếm thì khi search lại hiện lên là “Không thể kết nối với Appstore”, trong khi nhấn vào các mục gợi ý thì vẫn download các ứng dụng bình thường. Vậy phải làm sao để khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.860089,
      "id": "31746526",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tí đc k ạ? máy của mình dạo này nó cứ bị đơ màn hình không vuốt được í. cứ phải tắt màn hình xong bật lại mới không bị đơ nữa, mình bị rơi máy hai lần, có phải màn hình sắp hỏng k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.854759,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.832977,
      "id": "23273021",
      "field_search": "question",
      "question": "thông tin máy là IOS 10, nhưng sau khi mình mua máy về thì đã mặc định là iOS 11? giải thích dùm đc không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng lô hàng sản phẩm thì máy sẽ có hê điều hafngh khác nhau đó anh. Có thể sản phẩm của anh thuộc lô hàng mới nên mới được hãng cập nhật lên IOS 11 đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.830201,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao màn hình cảm ứng cứ bị đơ hoài vậy nhỉ? Đã cài đặt lại rồi vẫn bị? Nản !!!",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em không thể trải nghiệm trực tiếp sản phẩm nên em không biết sản phẩm có lỗi gì ạ. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và chuyển đến cho anh ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.820852,
      "id": "25566003",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy Mình toàn phải Rs lại máy thì mới bình thường có âm trở lại có phải lỗi gì k nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể lúc đó máy gặp lỗi phần mềm nên bạn khôi phục lại thì đã khắc phục được vấn đề trên, nếu tình trạng này diễn ra không thường xuyên thì bạn không nên lo lắng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.814915,
      "id": "24968551",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để hạ phân nềm nâng câp xuông dk ad",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn muốn hạ xuống IOS bao nhiêu để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.806396,
      "id": "20127403",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip e mua dk vài ngày do e dán kính cường lực sao mà Nhíu lúc bấm màn hình mãi ms thao tác dk? Và ứng dụng Zalo e lúc Thông báo lúc không, dù wife và 3G vẫn mở???? E lên mạng tìm hiểu  và tải lại nhưng k có tác dụng???  Ứng dụng memrise âm thanh lúc có lúc không ? E xoá ứng dụng và tải lại nhưng vẫn vậy ????",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do miếng dán của bạn quá dày ảnh hưởng cảm ứng của máy nên không thao tác được, bạn nên tháo miếng dán ra để cảm ứng được tốt hơn .Với thông báo ứng dụng bạn vào cài đặt > thông báo > zalo > bạn bật hết là được .Với memrise bạn khởi động lại máy xem được không nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.80146,
      "id": "21635619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mình khi nghe nhạc hay xem phim ko có tiếng , phải tắt nguồn đi bật lại mới đk . Vậy máy mình có phải lỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.782433,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bật tính năng xác nhận vân tay lên nhưng mà sao máy vẫn bắt nhập mật khẩu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.777989,
      "id": "25916145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái mình có ip 5s từ khi nâng cấp phần mềm lên 11.2 máy tự nhiên mất đèn plas, camra sau k hoạt động, cảm quang k hoạt động nhưng máy mình đã hết hạn bảo hành.k biết ở tgdd có khắc phục đc các lỗi này k vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.772511,
      "id": "26567772",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã 36t và có nghề nghiệp ổn định và mk ms đặt 1 cái ở đây và thủ tục trả góp đối với mình sẽ như thế nào. Liệu máy mk đặt có phải máy mới chính hãng k",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là Sản phẩm MỚI 100% chính Hãng chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.767623,
      "id": "26990244",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã mang máy xuống tgdd nhân viên ktra vẫn k khắc phục đc và đã gửi máy đi bh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ vậy bạn vui lòng đợi hãng bảo hành xong để khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.765464,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.68811,
      "id": "20540292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy dùng dk 2 tuần . Giờ muốn đổi thì mất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.678543,
      "id": "22500400",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mk k kiêm tra dk sô imei",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.674855,
      "id": "21207298",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kêm tra imedl dùm mình dk ko ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này anh muốn kiểm tra thông tin bảo hành sản phẩm hay sao vậy ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.672048,
      "id": "20692001",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, thỉnh thoảng ip6 của e bị mất tiếng, phải khởi động lại thì mới có tiếng. như vậy là lỗi bình thường  hay sao hả ad",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì theo em sản phẩm anh có lỗi đó  anh nhé. Anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để kĩ thuật bên em kiểm tra và hỗ trợ đồng thời có hướng xử lý giúp mình, và  trong trường hợp máy mình mua tại Thegioididong.com nếu cần thiết bên em sẽ chuyển máy về hãng kiểm tra giúp mình ạ. Vì chỉ có cầm máy trực tiếp thì bên em mới biết được chính xác máy gặp vấn đề gì, và có hướng xử lý triệt để giúp anh được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.669827,
      "id": "31585404",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình vừa mua ip 6 32 GB vài ngày. Nhưng mỗi khi chơi Liên Quân hay bị tự động thoát ra ngoài. Mình vô lại liền thì cũng bị thoát ra nữa. Chỉ khi mình xoá những ứng dụng chạy ngầm vào lại mới k bị. Vậy có cách nào khắc phục k Ad. Những máy khác có bị giống mình k ? Mong Ad rep !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6584215,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao iphone 6 của e ngày càng chậm. Tải một trò chơi hay một ứng dụng nào đó cũng mất cả buổi mới xong. Trong khi tất cả ứng dụng chạy ngầm e cũng đã tắt. E đã đặt lại điện thoại mà cũng vẫn bị như thế. Cho e hỏi máy bị sao vậy ah.( Wifi rất mạnh)",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}